沽股票好定換美金好？

如題

why not both

沽股票換美金買美股

有無咩考量嘅地方？二揀一，你地會揀咩？